<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="bind_title_array">
        <item>@string/account_bind_sina</item>
        <item>@string/account_bind_qq</item>
    </string-array>
    <string-array name="general__shared__splash_tips">
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། ཉིད་ཀྱིས་གནས་འདིའི་དཔེ་ཆའི་དཀར་ཆག་ནང་འདྲེན་བྱེད་པ་བརྒྱུད་ནས་དཔེ་དེབ་ལེན་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་ཀློག་བྱེད་དུས་འཆར་ངོས་ཀྱི་དཀྱིལ་ལ་གནན་ནས་ཡོ་བྱད་བསྟར་བྱང་ཤར་དུ་འཇུག་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་ཀློག་བྱ་དུས་མཛུབ་གཉིས་འདྲེད་འགུལ་བྱས་ནས་འོད་གསལ་ཚད་སྒྲིམ་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་ཀློག་བྱེད་དུས་མཛུབ་མོ་གཅིག་ཐུར་འཐེན་ན་གདོང་འཛར་བསུབ་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་ཀློག་བྱེད་དུས་ཡི་གེ་ཡུན་རིང་ངུ་གནན་ན་ཚིག་མཛོད་བཀོལ་ཐུབ་པ་དང་།ཟིན་བྲིས་ཀྱང་གདབ་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་ཀློག་བྱེད་དུས་མཛུབ་མོ་གཅིག་གིས་ཡར་འཐེན་ན་ཕྱིར་དཔེ་སྒྲོམ་ལ་ལོག་ནས།དཀར་ཆག་ལ་ལྟ་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་ཀློག་བྱེད་དུས་ཤོག་ངོས་བརྒལ་ནས་མཆན་གདབ་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་དེབ་ཚང་མ་ཀློག་པ་དང་གདོང་འཛར་འདོགས་པ་དང་ཟིན་བྲིས་ཕབ་པ་སོགས་མཉམ་འགྲོས་ཀྱིས་སྤྱད་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་སྒྲོམ་མདུན་ཤོག་ལ་སྤོ་སྐྱོད་བྱས་ནས་ཚན་པ་དབྱེ་བ་འཛུགས་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་དེབ་མངག་ཉོ་བྱས་རྗེས་དཔྱད་མཆན་བཞག་ཆོག</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། བཏགས་རིས་དཔེ་དེབ་གཉིས་རྡེབ་བྱས་ན་དཔེ་ཀློག་གི་རྣམ་པར་བསྒྱུར་ཐུབ།</item>
        <item>གསལ་སྟོན་ཕྲན་བུ། དཔེ་ཆ་མངག་ཉོ་བྱེད་པའི་པ་སེའི་དུས་ཡུན་ལ་མཉམ་འཇོག་བྱོས། དུས་མ་ཡོལ་པ་བྱེད།</item>
    </string-array>
    <string-array name="reading__comment_view__level">
        <item>@string/reading__comment_view__level1</item>
        <item>@string/reading__comment_view__level2</item>
        <item>@string/reading__comment_view__level3</item>
        <item>@string/reading__comment_view__level4</item>
        <item>@string/reading__comment_view__level5</item>
    </string-array>
    <string-array name="share_title_array">
        <item>@string/share_name_sina</item>
        <item>@string/share_name_qq</item>
        <item>@string/share_name_weixin_friend</item>
        <item>@string/share_name_weixin_friends</item>
        <item>@string/share_to_other</item>
    </string-array>
</resources>
